見到台灣總統就職禮同D背景音樂，禮炮真係好感動。

見到台灣總統就職禮同D背景音樂，禮炮真係好感動。
相信香港不久將來都可以有自己總統就職禮

我真係睇到哭𠹌左

希望我地有咁嘅一日